港股跌咁慢，係咪因為托住走貨

但點解美國走貨快咁多

無國家隊囉，香港你估仲自由市場，恒指成份股，幾撚多係支那股

支市

嘩！日日托一鑊，就算跌返兩星期，條數好襟計喎